---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18168"
date: "2013-07-14T12:58:00"
uploadBy:
- "Modelbauer"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hatte ich mir auch eben überlegt.Nur muss man die Riegelscheiben irgentwie fixieren,aber ich ich habe auch sowieso vor ein Teil zu bauen das dafür auch geeignet ist.